[有片]郎豪坊冧電梯 人疊人

好恐怖！

一毫子都唔使賠

保險公司

香港開始支那化

一蚊都唔撚賠, 反正香港人都惡唔出咩樣

如果個個扶實扶手，會唔會少d人跌倒？

邊個𨋢佬簽名
應該俾人祭旗

睇後面果位

收皮啦抽水柒頭

屌你老母臭閪

成件事好撚荒謬
呢條電梯都算香港數一數二又高又長 maintance應該執緊d至係

有人上 有人被電梯拉落 人疊人 一個俾唔切反應即刻行上就成班仆街 扶實都推跌樓下班人喇

你一隻手頂到幾多個人既重量?

骨牌咁跌法，最多跌慢少少

香港樓價大下跌了

有意外發生有唔少人第一件事拍片

下低拉緊人果幾位你唔撚講？

頂

一齊堆埋去夾下？
你老母生著你真係死唔眼閉

咁都有人係即刻衝前救人既

以後搭電梯都有陰影

唔拍你會知點發生?

唔係人跌 係成把梯向下溜
睇條片上邊D人係企得穩

有人幫手救人唔理就只係捉人拍片屌

冇人拍片你撚有片睇咩,傻鳩

之前搭都驚架啦成日會chok下chok下咁

係咪奧的斯main

預言

cls

急停掣撳左會停

呢d 鍵盤戰士最應該死全家
呢d毒撚

嘩, 落得咁快, 下邊個D真係無得走嗰喎

倒水咁倒落嚟

仆都好過條片咁嘛

而家係明明上緊, 掉翻轉急速向下行添呀, d 人豪無心理準備, 邊有得走,

一個跌咗係到 就一路疊上去

宜家個個手提不離手唔去握扶手，終於出事

有疑問

撳左急停制係咪會好似D車拉左手制咁鎖死左部電梯令佢停止失重? 呢D聽落基本既知識好似以前從來無學過咁，想知多D教多D人等有咩事既時候都知點處理，希望唔好鳩答

見到Facebook d人留言話負責設計呢條電梯真係得啖笑

每次搭我都打醒十二萬精神同扶實……女都唔

個設計係好有問題，斜到就嚟垂直咁

因為咁長既電梯，應該人好難同失重狀態下既電梯抗衡，拉停佢唔會令人較為站得住腳咩? 加上去到底既時候部電梯處於失重狀態唔會更危險?

搭電梯慣左扶到實一實
不過上面D人唔扶 有撚用

當時我都在現場，人在mos burger，係fb見到有人屌拍片個個唔幫手，根本個段片只係事發初段，到後段空左個個位係迫哂人，因為越黎越多人係電梯落到黎，我覺得係好彩個個位係空左出黎，啲人先退到後，傷亡先減少左

Btw幫手救人拉人既巴打

呢條又斜又長，你下面d人扶實都未必有用，上面撞一撞你……

見d人即跑過去幫手好勁
如果我可能會仲嚇到呆左...

電梯口咁細，仲要咁多人落緊黎，太多人過去只會越幫越衰，評估下狀況用下腦啦

朗豪坊設計好有問題

講到錢香港人實claim鳩你

Wtf
我係度，好在鳩行轉左去第二條電梯上

Exact7ly
你唔撚好睇啲片同相丫笨

理論上係自己停

Cant agger more
抹殺巴打功勞

正確係要大叫 "捉實呀"
之後先禁

今次點都唔掂

後溜呀

渣車死症

係lo
我第一時間就諗起慣性運動

好恐怖
唔夠膽再撘

Thx 巴打解答

利申: 我真係無讀過physics

睇蘋果有個男人成塊頭皮剷出黎

條梯本身都恐怖 仲要倒後

預兆奶媽登基後情況
希望中

今次真係一定唔好禁制
除非你見到之後條梯有好似支那食人梯咁既情況

痴撚線，佢選擇性失明
咩都要屌，香港就係多呢種人

電梯唔係唔可以高過15M?

熄咗機你又知佢冇救人 呢個世界有咩你係搵唔到位屌?

下一條會唔會係magabox
個條快到痴左線一出事分分鐘恐怖過今次

咁唔拍你講下可以點
好似你咁上開POST講廢話?

你地睇下幾撚快

痴線...
有人走到都算反應快

嘩屌咁撚快

BTW 有個人跳左去隔離 好敏捷

支你老母。

你個仆街咁都要抽水。

最尾仲有人行上去

個急停掣㩒完之後會慢慢停㗎 唔係一下

咁開心

安全迫力完全無用

真開心 好在毒撚唔出街 偽毒mk抵撚死

每次搭呢條電梯都凝住會出事快快腳行上去鳩就

今次單嘢拍片果個都唔近，同埋跌晒D人落嚟你想點幫手救人先？
有冇專業知識評估傷者是否骨折？可否移動？
亂鳩咁郁傷者唔一定會幫到件事。

個急停掣唔係brake，呢個情況應該無用

咁快剷落去都無人死已經好彩

認同，走埋去幫啲人疏散唔到壓住可能仲死

今次快成咁，應該有機械野直接斷咗
乜嘢掣都冇用

啱啱睇now，有個女人話好感恩受傷嘅係年輕人唔係老人家，真係痴q線

我反而覺得 條友俾人壓係地搞到呼吸唔到仲危險 如果嚴重骨折我相信睇得出 例如斷左大脾旭少少就叫痛咁

咁當然拍片唔幫手係仆街d 但有人衝出嚟救人係一件好事

感謝拍片果個英雄敢提供真相俾大家
情況都好恐怖

好似畢比特果套喪屍片咁，d人堆埋一埋 好恐怖，想像唔到最底果個點算

咁留返俾識得評估嘅人，例如你識，我唔sure 我果D叫識，咁你去幫，我唔好去阻住你幫，咁都 ok 嘅

cctv 求backup

如果同條女一齊，真係唔知點反應

假設啲人反應得切，佢地全部擰轉身，當搭緊向下嘅扶手電梯得唔得？

你有冇睇片啊,勁快喎個速度，反應唔過黎正常，之後比較上既人都有咁做，同埋慢左，所以冇跌落黎

呢d case肯定可以要商場賠廿萬以上， 比隻真實case 你知 ，上樓梯仆街都因為樓梯暗同dirty 賠左廿幾萬
所以呢單case所有傷者記得搵人幫， 咪比仆街商家借d 意走左數

之前mtr扶手梯出事都估到開始用支那野

一定有第三者保險架
或Occupiers' Liability

直接搵律師, 唔駛搵中介 / 乜春索償代理架

廿萬咁少？

香港都有得賠
咪玩la

你女人黎?
btw附近d人反應幾快

lm

屌得一個好醒目跑返上去
其他個d企定定等跌落去

遲啲可能BD可能加條法例限制電梯既長度 既然依家樓梯都有規定每唔知幾多級就要有landing 扶手電梯都應該要有類似既例 減低傷亡

發生意外當然有一兩個無能力救人既人拍片做record會好d
同埋片中今次好多人衝過去拉啲人出黎啦
唔好為屌而屌好嘛

得一個反應得切跑上去

點會冇

其實之前搭呢條電梯已經feel到佢電梯慢過扶手
估唔到會出事姐

告到佢仆街

我有睇
所以我先假設
純粹想知反應得切嘅話有冇可能冇事

其實都唔算掛住影相喇，好多人出手去救最底果班人

我都覺

關乜撚事 成條梯向後跌 扶住都冇用啦
用下個豬腦啦

如果係美國我諗賠撚到成個商場摺埋

不過呢度係香港
受左傷聽日都記住聽日要準時返工喎
唔係即炒

呀...醫療唔該自己俾返
公司醫療唔包既

周術都係

扶手電梯就係，升降機就係Fujitec做。

其實唔少電梯都係咁，如果隻手捉實旁邊嘅扶手唔放，搭搭下隻手係會向上伸直

睇片好似衝前救人多數男仔 女仔就拍片
好恐怖

見到有唔少人知道停製係下面有跑過會禁
好彩冇咩大傷亡
唔知係咩公司做維修保養

仲會向上向下chok

( Show Blocked User - 喇叭練習中 )

on9 膠都廢事比

可唔可以唔好一竹篙打一船人呢？

死MK死不足惜

otis，仲要兩日前先檢查完。

左行右企撚出黎講兩句

成日都用呢條梯
不了

可以 sorry
俾著我係現場我一定嚇到唔識反應
突然覺得即刻衝前救人嗰啲好型